# test

LE client souhaite disposer d'une application dynamique lui permettant de scanner avec precision et rapidite des codes barres et qr codes stockes dans un fichier .txt (avec date et heures)
Au lancement, l'application nous propose quel cam